天水圍M記涉嫌窩藏恐怖分子！

資料來源：

#手足投稿 2136
TLDR 銀座m記懷疑窩藏便衣捉人

岩岩M記喺處理一個顛佬期間 有職員向經理室佬一位灰色衫綠色褲既大隻佬要求協助 其後大隻佬出左黎了解並拒絕

最後果位大隻佬開左麥當勞既暗門比前來增援既防暴衝上2樓包抄

M記？不了
手足如果冇錢開飯都話可以理解，但其實M記都唔平

TLDR係咩

Too Long Didn’t Read

推

下
係咪用錯左

我諗意思係如果你懶唔想睇下面，
就淨係睇TLDR嗰句就得

原來如此,老人家老有時睇tg group真係有部分唔明
thx

岩岩喺大快活ss果陣比警察踢左幾腳既人
麻煩去噴水池搵林進議員
佢幫你跟進緊

食M記正一垃圾

申請裝修？

大隻仔仔都搞